疑遭硬物插入肛門 屯門醫院男病人拒絕治療失救亡

屯門醫院今日表示，一位患有末期腎衰竭的75歲男病人，上周六向內科康復病房職員投訴，報稱在淋浴期間曾被人以硬物插入肛門。醫院一度建議病人進行緊急手術但被拒絕，病人情況持續惡化至翌日（6月24日）晚上離世，而院方與家人聯絡後決定交予警方跟進。

屯門醫院表示，醫護人員在收到投訴後發現病人情況轉差，遂安排當值醫生為病人進行臨床檢查，外科及內科專科醫生其後為病人進行大腸內窺鏡，確認病人在直腸位置出現一處約2厘米長的傷口，並為病人進行傷口治理程序。惟病人情況轉差，醫生再安排電腦掃描檢查並發現病人直腸穿孔，醫生建議進行緊急手術治療但病人拒絕。病人情況持續惡化，於翌日（6月24日）晚上離世。

院方管理層昨日接報後對事件非常重視，隨即展開內部調查，經與家人聯絡後決定交由警方跟進，就病人離世院方向病人家屬致以深切慰問，病人聯絡主任會為家屬提供所需協助。而屯院已向醫院管理局總辦事處報告事件，並將有關個案轉介死因裁判官跟進。

遭女職員花灑插肛門 屯院男病人直腸穿孔亡

點插得入

以為係翠玉瓜古法自殺

入得茶餐廳 咪得罪waiter

CLS
花灑插肛門
個女人係咩人嚟？呢啲人渣真係要起底

日日幫病人同老人家沖涼
沖沖下一粒粒屎滴出黎
一除衫臭到仆街
做得耐分分鐘真係頂唔順

非護士醫生
9成9係嗰d pca / hca 啊姐

告班阿姐謀殺，睇佢地仆街死好耐

根本醫院D啊姐大部份都係咁 私人老人院問題更加嚴重
不過講到尾又係要屌鳩番點解政府唔比資源

死無對證，個女人死口唔認你吹佢唔漲